(台測)盜墓迷城1-2 老湯迷城

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.公元前1290年，埃及底比斯大祭司印和闐與法老塞提一世的夫人安克·姍·娜曼有了私情，法老發現他們幽會後被兩人所殺。塞提的衛兵發現後，印和闐成功逃脫，而安克·姍·娜曼自殺了。印和闐和手下的祭司在安克·姍·娜曼下葬後盜出她的屍體並前往亡靈之城哈姆納塔（Hamunaptra），開始儀式試圖將她復活。但塞提的衛兵意外出現，儀式因此未能成功，安克·姍·娜曼的靈魂又回到了地下世界。印和闐手下的祭司被活生生地製成木乃伊，印和闐則被判要永生永世承受詛咒..

2.劇情設定在第一集的九年後（西元1933年），探險家瑞克‧歐康納和愛人艾芙琳結婚了，兩人幸福的定居在倫敦，還有個八歲的小兒子艾力克斯。就在歐康納一家到埃及度假時，偶然地在一處神廟遺跡內發現一條古代的黃金手環（但實際上是「死神之環」，The Bracelet of Anubis）。但很快地，他們就被一群不肖人士給盯上，目的則是為了那條金手環。在一陣混亂的情況下，遺跡坍塌了，歐康納一家倉皇回到倫敦住處（手環也跟著帶了回來），而頑皮的小艾力克斯在把玩手環的時候不慎戴了上去，接著看到了手環投射出的影像後驚訝不已，但回過神時才發現手環已經拿不下來..

3.故事主要敘述五千年前，埃及公主安瑪奈特本來有望成為古埃及首位女法老王，但事與願違，新的繼承人出世，王位受到威脅。不甘心的她求助黑暗力量，結果事敗被捉，被活生生製成木乃伊，封印在遠離家鄉之地（近伊拉克）。並被埋葬於沙漠深處的墳墓中..

11 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野